有啲港女好鍾意全世界圍住佢轉

即係咁 小弟今屆DSE考生 暑假搵咗份pt做
咁就有個女同事 大我2年 都幾靚 但係已經成個老屎忽咁 個個同事都怕咗佢要俾面佢 佢好鍾意點人做嘢 連去個廁所都要問 "你做乜去廁所? 有客打電話俾你 但係無人接聽咁點算?"

我feel到啲同事表面同佢fd 但實質佢好似根本就無乜朋友咁 佢成日搵人R水吹多過人哋主動同佢吹水 啲話題一定要關自己事 如果唔關於自己就即刻吊頭走

有冇ching都識啲咁嘅人?